# سایت لرنورو

## آماده سازی 

###  دستورات زیر را تایپ کنید

1.  python3 manage.py createsuperuser

2.  pip install -r requyerment.txt

3.  python3 manage.py runserver


## توضیحات 
 
 1. در قسمت اول شما با دادن نام کاربری و رمز عبور شما را به عنوان ابرکاربر میشناسد
 2. در این قسمت شما منابع استفاده شده را دانلود میکنید
 3. در قسمت سوم شما میتوانید در سرور محلی تان  (127.0.0.1) سایت را راه اندازی کنید
 4. در دایرکتوری site1 و فایل setting.py قسمت ها را با کارکتر * مشخص کردم که برای کپچا است برای دارا بودن این قابلیت میتوانید به سایت گوگل مراجعه کنید
 5. و میتوانید برای دسترسی ادمین به 127.0.0.1/admin مراجعه کنید و بادادن رمز و نام کاربری وارد سایت شوید 


 